EXO 牙CHEN生左女女啦

chen金鐘大今日女兒出生❤❤❤❤

好快手

屌你真係成員一SOLO就有UPDATE

啲人仲jer住exol點解咁嬲
人地member有solo有event即出呢啲消息 真係仆街嚟

咁人地控制唔到幾時生既

但佢控制到幾時公佈

可以控制唔射入去